★環保撚到目前為止 對$4000用紙量仍然極度低調！

除了文字上講過一次 高過ifc外，一d行動都冇，呢批人真的是環保人士？

平時飲筒、膠袋，佢地不是以死相搏嗎？

因為$

又話救地球？

樹木又唔計？

冇$4000俾佢地，即刻變 紙環保

支國污染，佢地又係粒聲唔出

咪係, d紙用完做表之後可以用黎做紙飲筒，仲可以炆屎。
紙又可以比水溶，唔會塞到海龜仔個鼻！
好心你地唔好盲反

因為廢紙唔會塞住蝦蟹個鼻窿 (好似係) !

砍伐樹木喎

區議員幾百萬利是封都未出聲啦
只許州官放火，不許百姓點燈

個垃圾大嘥鬼 Big Waster fb page提都唔提下

斬樹可起樓，唔計

等遲下佢哋整環保政策
就用$4000塞佢把口

唔係膠唔計

我地環保撚要等收到果4千袋袋平安先會發聲炮轟政府

仲有搞走塑

知點解政府唔用網上申請啦

環保撚 公審撚 素食撚全部一擔擔
小小事就起哂鋼咁
真係要理既事就潛水唔理

環保L點解唔用手敏屎再洗手？

To 環保撚

哇$4000蚊喎，班環保撚仲敢出聲，環乜保撚，死窮鬼就認啦

話唔定佢地有政府資助